七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

打就打大佬 講完！

推

無人推！？

林鄭月娥，淪為一個受掣於警隊的特首，這就是警權無限大的原因。

然而，誰控制着警隊？這支30000人的準軍事組織？

——香港中聯辦警務聯絡部。

2017年，特區成立20周年，習近平訪港，「這是正式錄用的警察嗎？」，大家都應該記得。不過鮮為人知的是，負責統籌和指揮警方安保工作的，正是中聯辦警聯部。

——警聯部部長，則是公安部前國保局長李江舟。

當年習近平鑒於佔中、林榮基、港獨等風波搞到香港大亂，才派調李江舟執掌此位，下達的政治任務正是「維穩滅獨」。

大陸崔永元揪出巨額貪腐官員時，亦有提及李江舟：

//2月8日，崔永元指控一名拼音為「Lin Feng」的上海警察，在香港滙豐銀行和內地某銀行共有逾5000萬元存款，經查應是上海市公安局經偵總隊六支隊長林峰。他於2017年4月接手快鹿金融案，乘追逃之便以權謀私，於香港與「大哥」邵永華會晤，收受2000萬元，並大手於香港置業，買下深灣一間豪宅。林峰還與邵永華熟悉的公安部某領導及公安部駐香港負責人，秘密侵吞快鹿與香港上市公司股權、股票和現金（價值超過30億）。這個「公安部駐港負責人」大概說的是2016年出任公安部駐香港中聯辦警務聯絡部部長李江舟。//

國保局又名公安部一局，是中共的主力維穩工具，擁有一支龐大的秘密警察，撲熄所有顛覆政權的苗頭。大部分在前線維持治安的香港警察，萬萬想不到警隊已與中聯辦警聯部暗通款曲，列入中共維穩部的編制。

為香港市民服務？

當然，林鄭也不是為香港市民服務。

所謂西環治港，所指是中聯辦才是香港幕後真正的管治機構。22年來，中聯辦不斷擴張編制，扶植多位西環契仔女做議員，在各個委員會（包括監警會）和半官方機構安插心腹，利用建制派議員瓜分數以百億計的政府撥款，用香港人的公帑補貼中共的維穩資金，來支援選舉機器運作和政治分贓，反過來壓迫香港人的生存空間。難道你告訴我，這些年來你一概不知？

我再拿實際數字你看：

2003年購入蒲飛路18至24號全幢52伙，斥資3.2億；
2007年購入君匯港48伙，斥資1.6億；
2007年購入大潭道21號地皮，斥資1.67億，建成市值10億的員工宿舍，補地價估計1億，港府實收990萬；
2012年購入灣景園14伙，斥資6800萬；
2013年購入宏基資本大廈22樓，斥資1.35億；
2014年購入西營盤鉑峯48伙，斥資4.8億；
2003年至2014年沽售多間物業，套現11.9億；
2015年購入沙田第一城10伙，斥資5000萬；
2016年購入堅尼地城泓都14伙，斥資1.22億；
2017年購入寶翠園單位，斥資1700萬；
2019年購入觀塘凱匯20伙，斥資2.5億；

還未計中聯辦利用《印花稅豁免條例》慳了幾多個億。

這些資訊全部石沉新聞大海。

還未講它控制全港三中書商和出版產業……

《基本法》第22條：中央所有省市政府皆不能染指或是干預香港特區內部事務。

中聯辦結合黨、政、軍、企於一身，你知不知道中共哪一個組織也是享有同樣的「高度自治」？

係新疆生產建設兵團啊！

這篇大可找人幫忙譯成英文給外國議員一看，看看他們怎樣反應？

但香港被中聯辦政治屯墾了22年，我更好奇你還能怎樣對準政權。

好奇一問 點解政治機構要買物業

十年
for _ _ 聯 扮

建議西環

分開打對我地有著數
都係個句 人數決定一切

集中火力啦

支持集中升級去支聯辦

唔建議分兩路 兩邊無乜可能可以平分到人 集中好啲

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

依家係閪環治港呀 屌

票債票償

721記住著裝

人數決定一切

依家好火緊

策略係溫和理性既中聯，刺激感強既賓周

人數一定要多！

先不論支持邊種程度既抗爭方式，同路既都要岀黎，係時候曬一次馬

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！